恆指午後再發力升愈1000點

我宣佈,前幾日入左5仔既會係肺炎最大贏家

聽日跌二千........

聽日...

聽日唔比沽空

我mpf 美股60%
40%係恆指

聽日禁止買賣添呀

聽日停市

星期一開市 仆街冚家剷

聽日港交所停開
股joy到了

尋日入到5號已經係人生贏家啦
尋日根本係最佳上車機會

祝夠薑坐貨過weekend既人福壽與天齊

登一眾窮鬼廢青因為無錢入貨,或之前輸太多錢(仲要on99 realize埋loss)
所以會繼續唱恒指跌穿兩萬想人地陪佢收皮
信嗰個祝你好運
唔好問點解賺錢永遠無你份
因為你擁有輸家思維

輸到傻左

下星期跌返2000點
有排都未到底

傻仔 人地掃齊貨 等破頂 你仲等底

大dodo同港股講再見之後就爆升